你而加都仲係怯嘅話，你輸嘅唔只係你嘅一世，而係所有香港人嘅一世

琴晚發咗個夢發現自己係虛擬世界入面，本來自己一直都係諗住係橋上面食下花生，但係最後受唔住良心嘅責罵去咗前線嘅第一排，當你見到六七歲嘅老人家，十五六歲嘅妹妹仔仲行得比你前，你良心過唔過意得去？？我地成日話警察冇良知，但係你又問下你地自己，你地做得夠唔夠多，行前啲係咪真係咁驚咁難？你望住係前線嘅人，你問下自己過唔過意得去！我明白每一個人都有自己擔心嘅野，驚嘅野，怎至係對抗緊自己內心嘅恐懼，但係前線嘅人又何嘗唔係！出得嚟嘅都係有心嘅香港人，希望你地出得嚟唔差咗向前行多幾步，每人做多少少就會好唔同！！唔係叫你地上前線，只係希望前中後三排唔好隔得咁遠，其實企中排後排嘅人唔洗膽心咁多，因為係你地前面永遠都會有前線守護緊你地！係前線嘅人，有咩事真係會受咗先，前線頂得住，所有人都會士氣大增，而其實成件事都係互相影響緊，因為你地每一個人行前10米back up住前線，其實已經令前線嘅士氣大增！最後想讚下所有香港人，香港人真係好好 好團結，我夠膽放下我嘅恐懼走上前線都係因為每一位行出嚟嘅你地，我真係好愛呢個香港，好愛你地！特別想呼籲一下，小妹妹們，老人家們，我地知道你地嘅心，但係你地都唔好行咁前喇，我相信年輕力壯嘅年青人會上嚟填補返你地嘅空位㗎喇！係咪呀香港人！！每人做多少少，可能就會改變到香港！加油呀香港人！唔好理遊行有冇用，星期日都要做咗先！

位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

琴日發夢果時有人好真心咁勸喻咗一句，唔好做啲無謂嘅攻擊（扔磚，扔鐵通）呢啲行為，因為full gear嘅狗係唔會驚呢啲物理攻擊，而cctvb就只會影到呢啲畫面比啲廢老睇，咁就真係無謂啦，最後如果真係要攻擊嘅都要用啲攻擊力大啲，威脅到狗嘅武器！

推